如果生左個細路出黎唔擔保佢溝到女，真係唔好生

男人黎講
老實d啦
如果有自己細路
唔期望佢有成
唔期望佢孝順
甚至唔期望佢醒
真心
自己都係男人
讀書讀到隻狗咁
返工返到隻狗咁
咪又為溝女
咪又為屌西
講咩理想，夢想
可能我份人cheap
可能窮開有條路
溝到女
有老婆既
先有資格講理想夢想
冇女人
晚晚硬住訓
仲邊有心機搞第樣
真心
如果自己有細路
讀唔讀書
返唔返工
做廢青都冇所謂
來到世上冇得揀
賣左層樓
都要俾錢佢溝女
自己訓街
揾份看更清潔做
都要供佢溝女
賣左個腎都要
佢鍾意左條女
而又唔鍾意佢既
可以為左佢
跪係條女面前
x小姐
當我唉你
呢度有隻撈
有條金鏈
俾面我
聽日落文武廟
同你作個福
我折壽廿年
換你一生平安
只求你陪我仔一晚
之後我就同個仔消失
唔會再打搞你
做下好心

23 A0報到

30 A0 I win

生仔連溝女都要父母負責埋，
我唔該你咪出世

而家啲毒撚垃圾到溝唔到女賴老豆老母

溝唔到女咪溝仔囉 好閒

生個仔仲要幫埋佢溝女，唔怪得一代廢過一代

痴撚線。講到媾唔到女要生要死咁款。
媾唔到女咪一世單身囉。

在目前人口過盛的年代，
窮人唔好生仔，窮人唔好結婚，窮人唔好媾女。
樓主在人口過多的年代，何必強求媾女呢？

樓主，媾唔到女，可以打飛機，買性玩具解決性慾。
媾到女都唔代表性慾解決。
雙方要夾心情夾時間。
有好多時候，你想做，佢唔想做。
反之亦然，你累唔想做，佢想做，你都要應酬佢。
其實好多人有左女，都繼續打飛機自慰。
所以在解決性慾上，媾女唔一定比性玩具或打飛機理想。
媾女不是為性愛，希望樓主明白。
否則俾你媾到，你都唔會快樂。

痴線佬